小心風向 失敗撚全面進場

推

根本係大量狗守住，手足未夠就拉

條條大路通羅馬，唔一定要復制上一年612 成功

香港人報仇

如果阻到國歌法就等於嬴就等於唔失敗既話
我請大家好好諗下我地既目的係啲乜野
熱血/英雄論係今時今日絕對唔適合再用黎恆量失敗與否

你老母臭西，🙂死黑警，手足千奇唔好送頭，慢慢長路L狗狗👍😎

Tui

建議樓主去IFC 行個圈
唔好掛住嘆冷氣食花生

全世界 "和你stick"啦!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

條友似狗狗🤫😄

都要真係失敗左人地先有位入架
衰左唔認仲慘

都咁多黑警咪俾佢地曬下太陽囉